睇到呢個post既你 即刻坐返直條腰

唔好寒背

yes sir

No Sir

其實仲要得閒拉拉筋，走動下，淨係坐直唔夠

伸直sir